有感而發

開頭係你主動接近我,因為本身都對你多少有好感,願意同你了解下傾訴下,一路走黎經歷好多事,不過最終我地都無結果,到底係咩原因,係自作多情定運氣唔夠都好,我決定要完喇,我地兩個完左喇...祝你幸福,搵到個值得你堅持既人...

收皮啦柒頭 照下自已個閪樣先啦

因為你主動左囉 佢都唔洗追 冇哂樂趣咪走

都幾慘 一開post就比人屌